Spotify family plan

招人夾一年 $176/1年
差4人
有意tg me

幾蚊雞都周圍乞

屌個app更新左勁撚垃圾

仲差一個位

借個post用下
我都差一個位
絲打度滿咗嘅可以join我

其實真係好撚抵屌 可惜我join唔到

Full晒啦

有冇巴打開多團

Sorry full la

借post 一用，我差2位

齊人